當年「如果我是鄭軒」好慘，衰在唔遲十年拍片

走得太前
輸左比雞丁
冇得做youtuber，變左毒撚

on9

人生就係講timing

大家都係咁on9
Ben哥都係on9

走行太前

而家大個左又走唔到唱膠歌條路

生不逢時😹

Ben哥而家去咗邊？

明明ben哥 雞丁都係做on9野
但就成功上位

認真 雞丁d曲都唔差 起碼入到耳

最新

人地啲剪片技術好過好多成人
年代唔同左

Ben 哥呢

如果我是雞丁，d女比我溝曬

佢d曲唔差係因為首曲唔係佢作
佢只係拎人伴奏自己填詞

復活左

補充返 d flow都係人地既
佢只係英文歌自己諗中文新詞

變左陳浩南

個髮型

雞丁好高質好多,雖然都係扮低B
但起碼佢扮得黎得人鍾意
同埋有SKILL,有SENSE 既小朋友,有邊個大人唔BUY佢?

好 我收返

咪就係

D詞可以岩音d

已經冇人想理佢

鄭軒教你整文宣

雞丁係諷刺時弊
鄭軒只係唱垃圾k歌